Функции нужны для  многократного приминения того или иного действия в коде или участке кода!Тоесть написав один раз функицю мы можем вызывать ее в любом месте кода!
Передача аргументво нужня для того когда при вызове функции аргументы  присваивались параметрам функции в том порядке ,в котором они указаны!